呂智恆：我主張香港加入中華聯邦

唔好咁啦，點入閘唔比人DQ呢
呢啲嘢在心中得唔得

唔係在心中喎 佢四年前已經有呢個主張
唔關驚dq事 呂智恆唔會驚dq

我好尊重佢 佢好到我都係開心
但中華聯邦呢個主張我相信唔係本土派會同意

【初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

佢咁講俾人DQ硬

本土派都預左DQ架啦 成班仲係到發議員夢

一睇你就知係販狗死忠

當咁多本土派參選人都視今次選舉為國際嘅民意授權
我唔相信本土派支持者係會主張中華聯邦呢人

原來係中國人嚟

呢一區我支持VL巴同鄒家成一齊贏
如果我係新東論壇選民 黎緊我會投鄒家成

我相信本土派支持者好難支持一個主張中華聯邦嘅人

香港民族認同已經建立左
你同支持香港獨立嘅人講中華聯邦即係推翻共產黨
佢地都唔會接受聯邦制

陳雲又中

我加入魯魯修

其實佢一向唔算本土派

我都係論壇先知佢係

將來香港獨立冇同新中國聯邦為敵都已經係僥倖

攬炒眾籌：

超過175萬美金 (USD)
視乎超額完成數目及政治形勢，將會預留俾多元化光復計劃 （e.g. 成立各地香港人/文化辦事處、支援民間議會等）以及 更長期國際遊說、文宣等各種行動**

金色字先係真正目標，救港要比登報更進一步。目前仲爭至少50萬美金，大家叫多2萬人平均捐200港幣就可以！！！

錄音全文PDF、「姊妹城市」、「國民區議會」懶人包：

攬炒巴係外國被中共搵打手襲擊
冒生命危險為香港出力
加埋G20登報等等等等既功蹟
一定唔係人血饅頭

樓主幫幫手pin

入閘真係咁重要咩
驚DQ乜都唔敢講不如直接投共啦
定係你以為入到立法會真係光復到香港

唔同意佢既方向
但係尊重

呂智恆唔會係為左入閘而跪嘅人
佢四年前已經有呢個主張 我相信佢係真心支持中華聯邦

係

十年前高登共享中國人榮耀添

人會變架巴打

呢個概念源自城邦論，十年前已經有

中華聯邦.......咁係唔係需要建立咗先？

利申番：本人意向 鄒/VL

Code geass

超合眾國

大中華膠不了

奴隸格

唔係話馬後炮，十年前睇完魯魯修已經諗過中華聯合共和既可能性

佢喺最近嘅新東論壇仍然支持中華聯邦

35+唔係就係被動qp咩。。。

合眾國-香港

唔怪得賤民會簽支援國安法啦

利申被熱狗

推！我幾年前見過呂智恆 印象深刻
民建聯謝偉俊嬴左連影都無
當年見佢晚上就企左3日謝票

推

突然唔講就唔會DQ?

佢過去一年做嘅野大家有目共睹
大中華膠黎講佢都比民主黨好

但選舉唔止淨係睇呢啲
本土派支持者應該投返比VL巴同鄒家成

佢係好有heart 既 但外表同口材真係麻麻
even入到去唔睇得都要打得

百年前就有人咁諗，俾孫中山ban咗

寧願做美帝common wealth都唔撚入中華聯邦啦

訓左幾多年？
is 梁天琦 a joke to you?

我支持喎
中共既醜陋已令中華民族蒙羞

佢社工出生 打就真係唔多得
但希望佢做到關心民生既事
覺得佢lead唔到人 但都可以做support
寧可要佢都唔想要只有把口既人

初選民意 > 9月DQ選舉

四年前本土論述比較混亂
他自己諗出嚟，我可以接受

咁多正皮？

commonwealth 有機會
但唔好指意關鍵時刻commonwealth真係有用
個結構好鬆散

算啦，唔好做呂智恆啦，人地又唔係真係熱狗，而且本身已經知名度低勝算低，算啦

又話係為左DQ先搞初選？
乜撚都妥協 咁不如販民直接做建制算啦

算啦 無論如何到最後咪又係唔撚敢投反對票
投都唔敢 更唔好講咩中共最後強行釋法就可以俾國際睇到
而家國際唔知咩？

佢地主張既結果對於現況既影響係微不足道
更何況個結果難以達成 始終政棍永遠都只係為左利益

事實就係咁 隨你喜歡對我冠上任何罪名 分化/打手/五毛
我同你都只係無力改善現況要上連登發表偉論既廢物

commonwealth 算係外交上小小援助
你當一個強化版嘅國際線

聯邦制其實應該係香港台灣最終目標
支那滅亡之後需要一個大國制衡美國 聯邦制係一個幾好既諗法
美國政治前境都唔係咁樂觀 你睇下屆總統選情就知
港/台自立之後遠離美國成為大國係必須

我都掙扎左好耐 但見佢喺連登支持度越黎越高
驚最尾結果係佢同鄒家成一齊票落選

dq 師

初選就係比機會大家互做姐

聯邦制其實都係違憲

人地要強姦你 你同佢講
唔好咁啦 我幫你含啦

其實城邦論係講邦聯唔係聯邦
聯邦係美國果種
邦聯係歐盟果種

黑色騎士團

舊燈巴打4年前講推背圖已講聯邦

我只是想問，中國人因為長期被中共洗腦，不少都已經相當敵視香港，這情況可能延續到未來（如果有）的中華聯邦，這時他如何令香港不至於被文化滅絕呢？
同時聯邦制似乎只能在有封建背景的國家才有用，中國長期實行中央集權，未必適合。
我明白他可能認為這是將未來中港發生戰事的機率降低（沒有理由要一個小城市長期和一個帝國為敵，多一事不如少一事，和平共處），同時保有自治的最好方案，但我對中國能成為穩定的聯邦國家的可能存疑。
以前聯省自治的局面都很快被國民黨和共產黨打破。

唔會啦，呂智恆唔入主流，埋唔到本土堆，鄒連埋Fergus、森仔，聲勢冇得比
更何況連登風向不嬲同現實世界好大落差

中華聯邦都要其他地方建國先得

我主張香港加入地球聯邦

我主張香港回歸中華民國台灣

初選真係難講 可能差好少票
另外無論鄒定呂嘅主要票源都係網絡

中華聯邦係城邦論

唔好打負分戰啦，直接幫墨落無悔三子出post好過啦

35+ DQ 先係我想做嘅嘢
初選數人頭
九月大型 DQ
就係想中共現形

路路修?

華夏聯邦 中港區隔

仲未夠現形咩

都係好提議
中華民國先係正統

真手足,DQ都投佢.

又中華聯邦

我支持中國第一民選政黨 民建聯執政
香港大灣區成為中國新首都

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

係咩？
我無睇過佢既書
其實可以修改下
而又成立類似聯邦既中華民族聯合實體

咩都可以dq你啦，重縮？ 咁怕dq我投來做咩？

孫文嗰個理由好肉酸
大概話聯邦制應該係以中國嘅身份同其他亞洲國家成立聯邦政府，直接將中國轉為聯邦制就係拆散我哋繼承自清國嘅領土
百幾年前嚟講陳炯明真係走得超前，但同老袁都係俾國共抹黑為逆賊、叛黨

城邦唔係本土派？

陳雲又中：華夏邦聯

有冇例子係本土支持城邦

2016年

你有冇睇新東論壇條片

有神虎做得到 唔知呂生R唔R到返黎

喺上星期嘅新東論壇 呂仍然表示支持中華聯邦

即係要有個制度
唔可以太集權但又可以團結

人革聯

Btw 呂生個Geass係咪零存在感

永遠都可以更差

香港嘅主權國根本就係中華民國! 大清國滅亡之後，全部由當時中華民國政府接管，南京條約同埋北京條約正本現時依然保存喺台灣故宮博物館內!

所以1997年支共係強行霸佔香港!!!

要視乎你點定義「本土」了。

唔好老屈熱狗

陳雲條靚？

所以正確香港應該歸入正統中華民國

其實魯魯修雖然係用Code Geass 搶左塊地番地黎
但其實實際魯魯修將十一區d人搬走哂過去，亦即係海外移民
立即宣佈建國十一區問題立即解決

冇諗過講熱狗

總之陳雲又中